國際學校男生涉兩度非禮女同學 事主突然同意以簽保守行為方式處理 官:被告「十分幸運」 一旦定罪很大機會判監

18歲國際學校學生前年參加學校蘇州遊學團時，於酒店房內兩度非禮一名女同學，被控兩項猥褻侵犯罪。案件昨日下午續審時，事主突然接納辯方資深大律師清洪提議以簽保守行為方式處理，決定不續出庭頂證被告。裁判官何俊堯今日下令被告自簽2000元，守行為24個月。何官指，被告是次十分幸運，因案情嚴重，一旦定罪很大機會判監，寄語他日後別再做蠢事，守行為期間亦不得再度干犯性罪行。

2018年1月底，事主X與被告L.P.H.S.一同透過學校參加在蘇州舉行的音樂節。就在抵埗翌晚，被告與事主躺在床上聽音樂，當時事主身穿睡衣，被告下身穿著「孖煙囪」。未幾被告突然靠近事主，出手抱她及摸她的臀部。事主感到吃驚，不敢反抗。被告其後離開房間時，下體呈勃起狀態。

翌日下午，被告透過Whatsapp向事主道歉，並承諾不再重犯，事主亦相信被告會自制。

惟一天後被告又重施故技，更用下體壓向她的臀部。事主嘗試避開他，但被告卻將下體放入她的內褲磨蹭。事主再轉換姿勢避開，被告卻又用手指搓揉她的下體。事主感到驚慌及不知所措，其後被告離開房間。

事後被告向事主承認做錯。事主在約兩個月後向學校輔導員報告事件，並在同年8月報警求助 ，她在同年退學並前往英國讀書。

source: 東網

$$$$

資深大律師清洪
有清洪一定打得甩

蘇州犯法點解唔送中響上面審?

事主感到吃驚，不敢反抗。被告其後離開房間時，下體呈勃起狀態。

《刑事罪行條例》第153P（1）條例列明，任何香港永久居民或常居於香港的人士，在香港以外地方，對未滿16歲兒童犯上性罪行，包括強姦、肛交、非禮及非法性交等性罪行，也屬違法。

被告十分幸運
生長係個有錢家庭，所以先無事

應該私底下有用錢銀解決啦

比左幾錢

雞

法律面前 窮人含撚

大佬請得清洪 無番咁上下關係同財力佢都唔幫你打啦

收左幾多錢呀？

唉 垃圾，都同一張床聽緊歌，就慢慢flirt啦，都唔知係衰樣衰定心急。

屌你老母咁多香港人去泰國玩幼幼 。。。

有錢仔都食唔到女

呢個真係得有錢/警察/紅底 先拆得掂

有錢仔：so what? 拉我坐監啊笨

$$$

你有無諗過, 其實唔係「打甩」呢？

清洪
唔怪之得

第二晚仲肯訓埋同一張床聽音樂wo...

比得起錢請佢,一定比得起錢收買條女息事寧人

大粒墨熟讀法律: 外地殺人反而唔包括在內
港大定中大教授 以為自己好撚醒 又瑜伽球又盛 其實蠢撚過大粒墨

不擇手段

其實無屌到都算好慢啦?

要俾咗錢先

咪係, 去台灣先瑜伽球啦

港大教授以為自己係柯南

有錢真好

惟一天後被告又重施故技，更用下體壓向她的臀部。事主嘗試避開他，但被告卻將下體放入她的內褲磨蹭。事主再轉換姿勢避開，被告卻又用手指搓揉她的下體。事主感到驚慌及不知所措，其後被告離開房間。

又離開
應該試緊底線？

人地食得太多 想玩老強

幾年前已經50萬一堂
依家7位數冇走雞

gay

和解

用錢解決

好正
國際學校D女

警察有特權 可以叫律政司撤控添

中国人性格
幾撚服從權威

如果本地學校生呢？

更用下體壓向她的臀部。事主嘗試避開他，但被告卻將下體放入她的內褲磨蹭

癲到

清洪

兩個國際學校同學 條女跟住又去英國讀書 本身都有啲錢啦 不過條仔(屋企)更加有錢啫

咁都要有錢先請得起佢㗎

藏毒都無事 呢啲濕濕碎啦屌

律政司應該要出聲表示判決欠阻嚇性

用下體壓向她的臀部。事主嘗試避開他，但被告卻將下體放入她的內褲磨蹭。事主再轉換姿勢避開，被告卻又用手指搓揉她的下體。

真係睇得av太多
唔好咁猴擒可能已經得米

無前戲

點解司法系統要講運氣

女同學淨係識不知所措
堅定流呀細路女咩

完全唔明，有無法律巴打解釋

男生犯法，好大機會判監，接納辯方提議，然後無事

即係疑犯同自己個律師圍威喂，然後拍拍蘿柚就可以走得

事主突然接納辯方資深大律師清洪提議以簽保守行為方式處理，決定不續出庭頂證被告

唸唔到點體位
條女放佢入自己房
在床上？

可能好撚樣衰

冇投錯胎 十分幸運

除左內褲搓？

事主唔再追究就打唔到落去,佢係唯一證人

條女當時可能仲係處

摷掛
條女都肯同你單獨同房同床 使唔使飢渴成咁

黑警子女？

如果係女同學
即係個女仔都係讀國際學校點會冇錢
好明顯唔係錢
應該用其他方面俾壓力

sor, 睇錯事主同被告，但都唔明，辯方走去同證人deal，然後成功

咁唔叫妨礙司法公正？

律政司撤控根本屈機，啲狗用mp5入商場掃人又點話

有閃咭

我至愛
不知所措

請問果位男生想唔想摸男人
我可以

法律面前

係咪唔知有和解...

刑事罪

有機係樣嘅問題

第二晚可能因為$?

做得同學都係有錢架啦

當日拎百分一既錢出黎可能都夠屌到佢大肚
真係唔識諗浪費晒老豆老母d錢

犯法就係犯法 除非你係有錢/警察/紅底

大家咁上下level姐

幾球 拆唔拆得掂

咁就唔好玩啦

我知，你話佢地背後傾好晒，然後證人突然唔指證，咁都講得通
但而家講到明，辯方走去同證人deal

而家就真係好玩喇

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 7.11-12 初選 #五眼聯盟 #國際戰線 #特區免簽地位 #聯繫匯率

國際學校同學呀你估公屋妹呀

咁既鳩案都搵清洪
一定好有錢

11哥都係咁先衰咗...

藏毒販毒吸埋毒都無事 訓斥下就得

國際學校都有高低啦
我真係唔信大家老豆差唔多身家會夠膽咁玩
同埋可以咁樣解決到

冇份聽審,唔知記者寫得唔好定點..

個女仔可以同佢獨處加上床瞓，本身就係一個極強嘅屌得signal黎

呢條仆街會落地獄

so? 重點係你覺得個𡃁妹好貪錢好等錢洗？

$$$$$$

窮人思維最唔缺就係錢

你當我講錯囉, 我淨係知而家搞掂到囉

搞掂咪搞掂 我又唔係條仔

事後被告向事主承認做錯。事主在約兩個月後向學校輔導員報告事件，並在同年8月報警求助 ，她在同年退學並前往英國讀書。

就咁睇唔似係關錢事 個女仔讀國際學校
荒冇錢咩
似係唔想煩/心理陰影 唔想再面對

法律面前窮人含撚

MONEY POWER

除晒衫喺你面前都唔等於屌得

有錢和解 個仔又可以出去食女

清洪＋有錢仔＝公義女神都幫佢含撚。

成班話用錢解決嘅傻鳩係唔係睇漏左兩個係同學?
個女嘅分分鐘有錢過男方啦

唔關事，um 口費

啲女肯俾佢同床 仲要係着條底褲都肯 佢究竟留咗啲咩步驟冇做到

慘，俾錢就買得起，條女好cheap
試過一次無事，下次既受害人真係多謝你

All humans are equal, but some humans are more equal.

其實條女係害緊其他女仔
好可恥

真男人真係好難忍

You 女權撚

正常都比左錢先啦，後數咪搞到咁貴

我睇完編文，都扯撚晒旗。

其實得兩條友係間房，口同鼻拗，仲要隔咗咁耐，咩dna都冇晒，點告得入？

鬥快請

點解謀殺反而無

錢錢錢

點解個犯人都有代號L.P.H.S.

又on 9 冇la la一齊同房仲會大家換晒衫

有錢人 : 請清洪唔使坐
死窮鬼 : 坐鳩硬

連登依然有好多人話努力佔最大比例

申請匿名

你覺得死窮鬼會有讀國際學校去蘇州音樂節同條女單獨同房同床嘅機會咩
去長洲就可能有

憑佢係女人

Stfu w/yo victim blame mentality

一男一女著住under同房係乜野玩法？

性罪犯都有得anonymous

但通常啲邨校窮仔vs窮女 ，屌完仲可以一齊埋

睇wiki 清洪要 幾十萬一個鐘
傾呢單案起碼洗幾球野
屌邊條女都得啦 咁既價錢

佢信藏傳佛教嫁

勞資糾紛

$

咁都叫blame the victim?

引你屌我但我又唔畀你屌
吹咩

見到清洪已經唔使睇落去啦

課咗幾千萬，點玩都贏

尋日開庭先申請,尋日個法庭審訊表仍然有佢全名

其實清洪依條友
生仔有冇屎忽

老豆係富翁定警察

有$大撚哂知冇，下次又黎過用$解決到就吾係問題

如果係狗會俾得起咁多錢咩

吊，幾千解決

高層連福利30幾萬一個月, 有幾奇

佢話冇錢就落地獄

清洪亦是香港收費最高的大狀之一，半日的收費便高達50萬元

係咩啊？個事主覺得佢唔想？唔係非禮？

磨屎忽又唔做埋下場, 人地更係告你啦

男女同房？ 國際學校真好

吾你老母咩

會唔會係羅密歐與茱麗葉

睡衣姐

會唔會咁就破左人處?

楊生失憶證人番版

當初放低2000 銀就唔洗咁頭痕

資深大律師清洪

之前唔知邊間醫院有個醫生
摸個女實習醫生個胸
又係揾清洪打甩咗

著孖煙通條女肯著睡衣同你瞓上床究竟當中衰咗啲乜嘢搞到有咁嘅結果

屌就咁摸幾下就要生要死去報警 仲話要判監 使唔使呀

唔同意就炒你老豆 你老母單生意都唔洗再傾了

唔似用錢解決，應該係清洪用左啲咩黎同條女講佢未必告得入而且會煩死佢。
總結，有錢就有法治，完。

所以全名叫...?

成個post最精警係哩句但其他人就spin曬去點上條囡

被告十分幸運，係因為佢屋企有錢有面，請到清洪

國際學生就open少少啦
郁d就上法庭

收買對面龍門都唔夠
收買埋個裁判

gay 㗎喎

個受犯大自己貪錢撤架on9，你老母個官都講到明好大機會判入獄，你文盲就咪撚上連登啦

ESCC651/2019

但案發地係蘇州，爲何中國當局不依據中國刑法「主張管轄權」？
爲何不引渡？
我覺得應該啓動國安法 55 條喇
下體勃起咁嚴重

如果係堂費7位數字添

點解我搵唔到

正常途經贏唔到 就要行偏門
你想唔想贏？

oh 搵到了

請清洪筆錢攞去叫雞，分分鐘可以食到3-4線女明星

直接比錢叫條女含咪唔洗搞咁多野

法律面前
窮人含撚

你睇陳淑裝都可以扮病唔駛坐監就知點解律師收咁貴

同學同明星唔同感覺

包條女幾個月都得啦……
仲要喺蘇州，娶個蘇州妹都仲得呀

早知用錢搞得掂就唔使請清洪
掩口費應該冇請佢咁貴

點只,咪on9, 月包3-4線女星都得
依加唔係只係consultation bo, 要佢老人家出馬wor

我係絲都睇到好迷惘
同床著under 但對人無意思

係啦
兩個都有錢， 兩邊父母都係有權有勢
應該都係費事去到咁盡到時面阻阻
又畀啲朋友討論
凡事留一線 日後好相見

唔插入？

孖煙囪都幾長嘅其實
薄啲嘅短褲囉
同埋女事主都say咗no啦

其實有乜證據？靠條女作甜故就當係？

講緊係其他國家 1kg 已經夠你十次死刑 隻狗女2kg都可以無事 真係荒謬

開真名收佢皮啦

事主不知如何反應即係冇反抗，扯哂旗都唔繼續，呢個後生仔識得適可而止，好小有。 正常條女應該好嬲佢咁理性。

Over my dead body!!!!

推 直到最後的勝利

不外乎話2個都係小朋友
但告個男仔咁就一世啦
況且俾人知道咗對你個女都唔好啦
大家fd嚟只不過嗰陣唔識處理
你個女都出國啦，咪開始新生活
都過咗咁耐，唔通想俾單官司影響一世咩？come on

原來蘇州音樂節咁好玩

佢求情都50萬，要打既應該更貴。但佢求情同你求足一個鐘，又真係交足功課。同以佢既人際關係，法官都可能係佢教出黎既徒弟，呢一行好著重比面，所以輕判。